鏗鏘集 - 九七倒數

九七倒數I - 霧裡看花

九七倒數II - 夾縫中夾縫

九七倒數III - 每當變幻時

九七倒數IV - 如夢初醒

九七倒數V - 歸來吧

九七倒數VI - 讓我發光芒

唏噓

最後嘅自由

lm